香港未來糧食危機究竟有幾大？ 我就覺得可能有60-70%

因素一:非洲蝗禍， 糧食失收， 各國禁止出口糧食
因素二: 制裁中國，禁止糧食入口中國

大家點睇？

Hktv 打手？

同意，努力儲緊糧

誠哥打手唔得嘅？👴

誠哥唔會放風抽高個價再配股玩財技

你儲緊咩？ 交流下
近排睇緊啲三文魚罐頭，午餐肉罐頭評價， 又睇下啲米咁。

你又知？你瞓喺佢床下底呀？

有三文魚罐頭架？

我買緊米，想儲100KG
罐頭果啲未買好多，但都會買TUNA同粟米，午餐肉麻麻地
本身想去MS買啲醬料同罐頭急凍菜果啲
但佢而家閂左

講真就算仲有貨，未來都會一步一步咁貴，你睇下米商啲新聞，又睇下誠哥賣米最近又貴左。真係有位擺既，我覺得大家儲定都無壞。就好似口罩咁，到你要買果時一定無，仲會愈黎愈貴。

仲有天水圍間黃店肉鋪都話，業界係有叫政府再多起凍倉儲備，係政府無理。

但就算儲完 到時都唔知捱得幾耐 糧食危機唔係幾個月搞得掂 又唔係好似口罩禁可以幾個月內生產到 到時唔單止要儲 仲要識藏先得

Wiki做到出哂面啦